[JJ插冰]最抵玩嘅薄身輕notebook係邊部?

是咁的,我見Dell XPS系列好似幾正咁?
想問下巿面上重有冇類似果種design 又抵玩嘅notebook?

X1 Carbon

我有時都會打下大作game依部會唔會唔夠做？

MSI GS65？

真係好用

岩岩買左xps 15

XPS 15?

巴打買邊款？

Xps 15 9560

[member] 11k [member]

i7 7700hq? 係又幾正喎巴打？邊間買？

係，無touch mon個部。512GB SSD

display 1050？都係果句，邊間？想買

搵啦

xps系列真係正 但4k touchmoon係唔抵玩的

所以唔諗住買4k版
真係想買都唔會係香港買

因為工作需要我mac同window都要有。雖然自己本身係鍾意用mac多啲，但其實好多係hardware既問題多過os既問題，例如外形，Mon等等。

自從買左呢部野之後我覺得window同mac一樣咁好用了

旺電dell專門店

加多2年保都係1400

我都係鐘意佢薄邊

旺電Dell實際賣幾銀先部機

真係覺得好正佢條邊，第一次覺得有notebook個mon有贏到macbook嘅地方

我兩年前見到有FD買左我都想買
咁啱我屋企人送左我部1700x + strix vega64 + 太極板去見毛主席(體驗水地獄)，
鑿返佢12k就諗住買返部XPS方便遲下去wh果陣都有電腦用

10999
佢做緊特價
我買舊d果個版本

第一次用d咁薄邊框既機

9570賣緊街，連鎖店劈完價有機會平過腦場

想買部輕薄notebook，上網搵過外國好多review都話 Dell XPS 13 好高分數。

後尾再睇下啲買咗嘅用家評語，聽講佢張 Killer Wifi card 好大問題，經常斷線要重設。

想問下香港有無人買咗新嗰部2018款？ Wifi連線有無問題？

9360有d問題

包膠

最尾敗左XPS 15 9570
128gb ssd 加1tb硬碟版
隻ssd係liteon

重要sata
算，快過400mb都叫夠我用

人黎
劈友

想問下邊間連鎖店有賣？

真係有Touchmon咩

13系列有 新果啲唔知 但續航力少一半

講錯
touchmon我覺得好雞肋 無乜用

唔知點解我果部個touchpad 鳩鳩地 所以有時都會禁個moon

如果插mouse就真係完全冇用

基本上真係冇用

razer blade 15 2018最靚仔效能最高
其次aero15x/gs65
Xps垃圾黎

Xps降頻降到比狗都唔用

好買唔買買xps15打機
你自求多福啦

最多咪加個dock上egpu

唔好意思單用cpu都會過熱降頻

香港dell既售後服務

不要再說了

撚狗